Tvb入面仲有邊個同賓穎一樣係同類人？

我先
蔡思達